戰國basara算唔算將無雙玩法推向極致

當年三國無雙4開始已經覺得無雙系列超悶
咩海賊無雙全部都好垃圾
係唯獨是戰國basara唔覺得悶
無雙玩法得黎每個角色都好多技 啲技又獨特 啲音樂又正

想千人斬樓主
想同樓主無雙地做愛
想用好多技咁抽插樓主

真童年回憶最記得係本多高達有浮游炮

最垃圾真田傳

第一隻玩既係PS3版, 隻GAME打破哂以前無雙D刻板印象
好撚鍾意女版雜賀

某啲角色設計BASA好過無雙系
仲記得玩BASA2用濃姬好似玩槍GAME咁

阿市傳打魔王信長
好似boss咁打完條血轉第二形態

本多gundam
伊達六爪流
德川拳皇

有一集有個地圖有鬼

個時同期有戰國無雙同戰國basara
諗都唔洗諗就揀咗買basara

啲角色全部都設計得幾好
唔會有邊隻個感覺係卒仔咁全部都有自己特色
有集直頭信長變左隱藏角要用天海唔知打邊關行隱藏路線先入手到信長用

最唔滿意就係佢將德川家康整到變拳王，豐臣同佢博拳唔夠打

首歌把聲好熟悉

psp 隻無雙muti raid 先係
超級撒亞人版趙雲
識舞空術同浮遊炮嘅孔明
仲有魔獸打, 成隻mh 咁

第一首op 第六天魔王織田信長出場個下

D 歌係好正
當年係睇左動畫先知係game來

好似係will個隻戰國basara 宴
我覺得呢集個opening係最正

西川貴教

3之後 同質化好撚嚴重
如果新出冇大改 應該唔會玩
乜鳩幸村傳 買過最撚伏既垃圾game

有傳最新作開發中,不過TGS 又唔公佈
希望2021 出

ps2 一二集好正
但basara3就開始收皮啦
先唔講啲舊角模組用足n年
係好似最近得真田政宗有改
你老味上到ps3 4地圖啲兵都仲係咁少
割草都割得唔夠爽啦

六刀流好撚爽 斬人果陣

原來係咁
因為我淨係玩過1，2同宴
留咗最美好既印象

唔係話撐無雙
但人地上到ps3 4一個畫面成幾十隻兵
你就得十幾隻兵

出係Ps5嗎

quote錯quote番自己添
唔係話撐無雙
但人地上到ps3 4一個畫面成幾十隻兵
佢上到ps3 4仲係得個十幾隻兵
我劈都劈得唔撚夠爽啦

豐臣秀吉係咪捽角招咁？🤔
我淨係玩過ps2 個集
War3隻濃姬同上杉都係出處係basara?

Psp 版 好鍾意片倉小十郎 啲技好撚型

上衫個女忍者成日係到呻吟

春日

2>3>>>>>>>>>4
明明2、3都玩咗過百個鐘
4玩唔夠一半角色就悶到棄咗

Basara 同無雙類既game 反而係我留戀ps 既原因 如果唔係想轉會xbox game pass

啲技都好華麗總之佢角色嘅設計都好正

總係覺得第四集啲地圖比前幾集細好多

War3好似係戰國無雙喎
Basara隻上3同War3無忽似

3冇左濃姬冇玩

不過1，2係正
仲有惡搞武器
森蘭丸係朱古力蕉

4皇玩番，不過玩左陣就棄左

有玩3,4,皇
basara感覺上係將無雙設計3,4隻角色既時間濃縮係1隻身上
不過難度方面無雙難打D
因為basara幾乎每個人都有op打法

你個名淺井

伊達 6刀流

其實我覺得Basara一樣係走緊下坡
4已經唔知出到想點遲遲未出下集，可能個系列都玩撚完

不過都好過戰國無雙，完全冇定位嘅一隻game

其實只係人設上面勁,玩法真係麻麻地既...

濃姬 信長 本多都係跟basara改模組/技能
仲有冇其他就唔記得了

每個角色都有佢嘅特色，唔似無雙倒模咁倒，點樣將固有技連到行雲流水真係要花心思

石田三成有一組都已經無限刷fever

本身鍾意開無雙既好難唔鍾意basara 架啵玩開DMC另計

石田招斬首咁渣唔係個個斬到

但佢都似係用冰麻

浮誇得嚟好好笑

Basara 2伊達既惡搞武器係Dante把劍超正

Are you ready?

basara 好多角色梗

正常都會用固有技刷combo唔用固有奧義刷

Ps2版神作

斬首唔係用嚟刷combo
斬首我裝六個加攻，最難既難度捉到大佬可以扣剩1成血

lets party!!!!!!

係我off topic，講起石田諗起招技

的確係有型既夠中二

玩開無雙 玩過2集Basara 太超現實過頭 唔鍾意

其實有冇人法國隻Game所有角色都好中二病

趙雲冷震龍蝦

有 所以唔鍾意 好浮誇

呢個係佢優點同時又係缺點

我又唔覺喎，有時戰國呢啲題材都係離不開打打殺殺呢啲刻板印象，加左啲中二病風格之後成件事正好多戰國既伊達會講英文係ps2遊戲來講已經係劃時代，我問你你會鐘意無雙既伊達定basara既伊達唔洗講啦

2代好玩到傻
果時個信長之野望d招名都係basara到黎

勝在人設同故事夠創新
細個真係好鍾意玩

仲有伊達x真田
伊達x片倉
真田x武田
好多cp

有 所以好鍾意

信長，咩野第六天魔王

其實我又唔覺好少兵 而且d兵都多d變化
反而無雙d兵真係得個多字
全部企係度比你打

反而最遺憾係冇出中文 (除左幸村傳個隻垃圾) 睇唔明d惡搞對話

兩隻都幾鐘意
戰國無雙好似有把手槍？
Basra 就6刀流

佢個selling point就係浮誇，
有睇動畫就知真田同武田嘅互動簡直就痴咗線

大吉大大大吉

記得以前1代 打本多個關勁難打 仲要一開始就遇到佢
之後2代先易打啲

當時第一次係PS2到玩覺得上杉謙信招大好撚型
係一種無雙比唔到既風格

係風魔buff之前我通常副角揀石田當馬用

細個最撚驚要睇條女忍者既片
但試過對住黎打丁

咁世越號單野有無？

幾時出三國basara

哀也加打沙媽！！！！！！

お館様ぁぁぁぁ!幸村ぁぁぁぁ！xn

光劍淺井長政
無言即斬

呢個我都印象深刻打到一半心諗呢隻真係無雙黎咩

最後開始難打就扔粒毒然後專心避招，等佢慢慢毒到就死先再打

2真係世界級

Basara1打信長和本多最正，本多完全只可以屈basara技打，果陣先識六刀流配音就係op三刀流
Basara2 慶次做主角完全唔掂，但小次郎外傳用小次郎（變山口組），阿市（地獄少女）同淺井好正，好難用無言即殺但用到好成功
Basara3 鐘意用石田（dmc維吉爾），雜賀（是咁開槍），打關原戰亂入要打哂東西軍好熱血。之後宴有松永放火好正，最後要問信長借人頭好正，可惜配音員廣志過左身，無果把靚聲
Basara4無乜玩，覺得主角外果個綠色同紅色carry 唔到，馬沙太屈機無乜用

記得睇過有日本仔用一擊必殺speedrun

最好玩嘅無雙

長曾我部元親招滑浪型到核爆

二代的確係最為巔峰
招式設計真係無双所有系列加埋都唔夠佢幾個角色咁特別
個人最鍾意用就係伊達正宗同上杉謙信

但三代之後無論人設同埋招式設計都差咗唔少
同埋畫面基本上冇再點進步
感覺上三代四代都好似係同一個世代嘅嘢
只係多咗啲完全唔吸引嘅新角色
仲要新增嘅角色數量好少

2 係最好玩 細個日日煲 4個變身系統同抽獎系統整到古古怪怪咁 明明我想玩個武將用佢D招突然又要人地變炸彈佬同蟹 搞到都唔係玩緊個武將咁

伊達六刀流高達忠勝

無雙界亞視

我得果廿lv就去咗打亮牢關 卡撚到on9

虎*

Basara 只用上杉
真正既割草角色

真田幸村傳真係好撚伏

石田識用一定係用斬滅 用黎駁combo可以打到對手受唔到身

啲錢係咁跌出黎果啲聲好正